洛夫雲：我是『世界上最好的後衛之一』

World Cup 2018: Liverpool’s Dejan Lovren claims he is ‘one of the best defenders in the world’ after helping Croatia beat England

"I showed why I took Liverpool to the final of the Champions League and now with the national team, and now I’m in the World Cup final.

I think people should recognise that I’m one of the best defenders in the world.”

『我今年帶著利物浦進入冠軍聯賽決賽，現在我和國家隊一起進入了世界杯決賽。

我認為人們應該承認我是世界上最好的後衛之一。』

笑撚到我

all in 法國
call定agent星期一睇樓先

I showed why I took Liverpool to the final of the Champions League and now with the national team

次次講親野都輸波

國家隊係幾好嘅
但係球會就踢到pat屎咁 係得歐聯final叫正常返

垃圾都變球王

真係意氣風發

咁事實係佢國家隊真係打晒成條後防

好笑過黃子華

世界十大笑話之一

世界上最好的笑匠之一

利記
最貴中堅+最好之一後衛+潛力兩閘
仲未計神軒+Keita
防守力

我今年帶著利物浦進入冠軍聯賽決賽

講到自己一個功勞咁

決賽 4個後衛又真係幾勁

計漏左腦震盪門神啊

無雲迪克旁住睇下點

計你都未到洛夫雲啦

事實世盃算幾穩
不過通常講完決賽就會柒

J到出血啦

呢個真 佢囂親都出事

希望豬蛇可以教訓下洛夫雲啦

佢囂唔囂都出事㗎啦

對俄羅斯果場自己橫傳交瓜波係俄羅斯把握唔到啫嘛

有低調過咩呢條自信撚

佢傳波真係麻麻
但今次世界杯起碼走位冇乜甩漏

柒完之後會靜一排
果排會踢得務實翻